{"data": [{"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Te pareces tanto a m\u00ed que no puedes enga\u00f1arme. \ud83d\ude05\nhttps://t.co/6ZOmpPUahW", "edit_history_tweet_ids": ["1601737805591216128"], "conversation_id": "1601737805591216128", "created_at": "2022-12-11T00:37:06.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6ZOmpPUahW", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/similitudes-entre-young-royals-heartstopper-y-skam", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601737410085146624/NU4YXXeu?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601737410085146624/NU4YXXeu?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Similitudes entre Young Royals, Heartstopper y Skam", "description": "Indudablemente, a quien le gust\u00f3 Heartstopper le gustar\u00e1n las series Young Royals y Skam por las similitudes en sus historias y personajes.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/similitudes-entre-young-royals-heartstopper-y-skam"}]}, "lang": "es", "id": "1601737805591216128"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Vamos a echarle la culpa al clima. \ud83e\udd76\nhttps://t.co/DVeHkC2wcN", "edit_history_tweet_ids": ["1601699268133146624"], "conversation_id": "1601699268133146624", "created_at": "2022-12-10T22:03:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/DVeHkC2wcN", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/sexo/5-formas-en-las-que-el-invierno-afecta-tu-vida-sexual/", "display_url": "homosensual.com/sexualidad/sex\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601699270158974979/cJpGNYA3?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 722}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601699270158974979/cJpGNYA3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "5 formas en las que el invierno afecta tu vida sexual", "description": "El invierno es una estaci\u00f3n curiosa para tu vida sexual, por eso no es raro que experimentes cualquiera de estos cambios en ella.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/sexo/5-formas-en-las-que-el-invierno-afecta-tu-vida-sexual/"}]}, "lang": "es", "id": "1601699268133146624"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Estoy as\u00ed \ud83e\udd0f\ud83c\udffb de no levantarme de la cama para ver pel\u00edculas todo el d\u00eda. \ud83c\udf7f\nhttps://t.co/fYLBs0EdlJ", "edit_history_tweet_ids": ["1601637748800036864"], "conversation_id": "1601637748800036864", "created_at": "2022-12-10T17:59:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/fYLBs0EdlJ", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/peliculas-gay-netflix/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601637791628025856/O2c2NCyg?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601637791628025856/O2c2NCyg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pel\u00edculas gay que puedes ver en Netflix", "description": "El cine gay ha tenido un auge en los \u00faltimos a\u00f1os, como prueba tenemos estas pel\u00edculas que disponibles en el cat\u00e1logo de Netflix este 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/peliculas-gay-netflix/"}]}, "lang": "es", "id": "1601637748800036864"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "FelizSabado"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HyZutavLop", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1601602760465842176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HyZutavLop", "media_key": "3_1601602756778795010"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Mensaje importante para Santa Claus y los Reyes Magos. \ud83d\ude09 \ud83c\udf84#FelizSabado https://t.co/HyZutavLop", "edit_history_tweet_ids": ["1601602760465842176"], "conversation_id": "1601602760465842176", "created_at": "2022-12-10T15:40:29.000Z", "lang": "es", "id": "1601602760465842176"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 77, "tag": "Merlina"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Kb4pREjSLT", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/test-que-personaje-de-merlina-eres", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/test-que-personaje-de-merlina-eres"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Si lo tuyo es sacar los pasos prohibidos entonces prep\u00e1rate para ser #Merlina \ud83d\udc80 https://t.co/Kb4pREjSLT", "edit_history_tweet_ids": ["1601427427234021376"], "conversation_id": "1601427427234021376", "created_at": "2022-12-10T04:03:46.000Z", "lang": "es", "id": "1601427427234021376"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00bfConoces la historia del \u2018arete gay\u2019 y c\u00f3mo se usaba? \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nNota completa aqu\u00ed: https://t.co/REEOeJI5o5 https://t.co/ICAC9dKhuA", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "arete gay"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/REEOeJI5o5", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/historia/conoce-la-historia-del-arete-gay-y-como-se-usaba/", "display_url": "homosensual.com/cultura/histor\u2026", "status": 200, "title": "Conoce la historia del 'arete gay' y c\u00f3mo se usaba", "description": "En la historia han existido muchos c\u00f3digos entre los LGBT+ para identificarse. Esta es la historia del 'arete gay' y c\u00f3mo se usaba.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/historia/conoce-la-historia-del-arete-gay-y-como-se-usaba/"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ICAC9dKhuA", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1601363613285220352/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICAC9dKhuA", "media_key": "7_1601363443424051202"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1601363613285220352"], "conversation_id": "1601363613285220352", "created_at": "2022-12-09T23:50:11.000Z", "lang": "es", "id": "1601363613285220352"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "LaFlorMasBella"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3555, "type": "Person", "normalized_text": "Tadeo"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": " #LaFlorMasBel"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/s6Dk2R8V0U", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/tadeo-tovar-todo-sobre-actor-lgbt-gay-de-la-flor-mas-bella-mati-netflix/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601340678440554496/qPnLpGfb?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601340678440554496/qPnLpGfb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tadeo Tovar: Todo sobre actor de 'La flor m\u00e1s bella'", "description": "Tadeo Tovar es parte de la serie La flor m\u00e1s bella aqu\u00ed te contamos m\u00e1s sobre la vida del actor LGBT+ que interpreta al personaje Mati.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/tadeo-tovar-todo-sobre-actor-lgbt-gay-de-la-flor-mas-bella-mati-netflix/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Tadeo es mucho m\u00e1s que el hijo de uno de los actores m\u00e1s importantes del cine mexicano. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #LaFlorMasBella  https://t.co/s6Dk2R8V0U", "edit_history_tweet_ids": ["1601340674195849217"], "conversation_id": "1601340674195849217", "created_at": "2022-12-09T22:19:02.000Z", "lang": "es", "id": "1601340674195849217"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "El verdadero qui\u00e9n para. \ud83e\udd79 https://t.co/rUTkAy6jGv", "edit_history_tweet_ids": ["1601320830776283137"], "conversation_id": "1601320830776283137", "created_at": "2022-12-09T21:00:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/rUTkAy6jGv", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1601320830776283137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rUTkAy6jGv", "media_key": "3_1601320825583452162"}]}, "lang": "es", "id": "1601320830776283137"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "La revoluci\u00f3n le dio a Amelio Robles la oportunidad de ser quien realmente era. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\nhttps://t.co/GJPUtIjEAB", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Amelio Robles"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/GJPUtIjEAB", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/historia/conoce-amelio-robles-primer-hombre-trans-y-revolucionario/", "display_url": "homosensual.com/cultura/histor\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601300015883776002/TMtV5nKh?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601300015883776002/TMtV5nKh?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Amelio Robles fue el primer hombre trans mexicano y revolucionario", "description": "Amelio Robles \u00c1vila fue el primer hombre trans mexicano reconocido por el Gobierno y tambi\u00e9n fue un coronel revolucionario.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/historia/conoce-amelio-robles-primer-hombre-trans-y-revolucionario/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1601299970027421696"], "conversation_id": "1601299970027421696", "created_at": "2022-12-09T19:37:18.000Z", "lang": "es", "id": "1601299970027421696"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "@puerto74 https://t.co/yud4LuJmrv", "edit_history_tweet_ids": ["1601291589196066817"], "conversation_id": "1601285552975728640", "in_reply_to_user_id": "339429138", "created_at": "2022-12-09T19:04:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/yud4LuJmrv", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1601291589196066817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yud4LuJmrv", "media_key": "16_1601291581176307715"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "puerto74", "id": "339429138"}]}, "lang": "qme", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1601288328376385536"}], "id": "1601291589196066817"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00bfCu\u00e1l es su recuerdo con Brokeback Mountain? \ud83e\udd20 \u00a1Echemos chisme! \ud83c\udf7f https://t.co/UNPkTCD9db", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.7605, "type": "Other", "normalized_text": "Brokeback Mountain"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/UNPkTCD9db", "expanded_url": "https://twitter.com/Eduard00rozco/status/1601285058928967681", "display_url": "twitter.com/Eduard00rozco/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1601285552975728640"], "conversation_id": "1601285552975728640", "created_at": "2022-12-09T18:40:00.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1601285058928967681"}], "id": "1601285552975728640"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "A prop\u00f3sito de que hace 17 a\u00f1os Brokeback Mountain nos hizo llorar por primera vez. \ud83d\ude2d\nhttps://t.co/tXWaKqNgrV", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9273, "type": "Other", "normalized_text": "Brokeback Mountain"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tXWaKqNgrV", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/brokeback-mountain-datos-que-definitivamente-no-sabias/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601284257233899520/OyXaK0y_?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601284257233899520/OyXaK0y_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Brokeback Mountain: Datos que definitivamente no sab\u00edas", "description": "El 9 de diciembre de 2005 se estren\u00f3 Brokeback Mountain (Ang Lee), por eso te compartimos algunos datos curiosos de este cl\u00e1sico gay.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/brokeback-mountain-datos-que-definitivamente-no-sabias/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1601284252154621952"], "conversation_id": "1601284252154621952", "created_at": "2022-12-09T18:34:50.000Z", "lang": "es", "id": "1601284252154621952"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Fuera estereotipos! \ud83e\udd79 Conoce a @laesmeraldasoto , la flor m\u00e1s bella. \ud83d\udc9c\nhttps://t.co/onpfcAgJ48", "edit_history_tweet_ids": ["1601264285329502208"], "conversation_id": "1601264285329502208", "created_at": "2022-12-09T17:15:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/onpfcAgJ48", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/esmeralda-soto-actriz-brilla-en-serie-lgbt-bisexual-la-flor-mas-bella-biografia/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601264287393017856/BEaZ7TVR?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601264287393017856/BEaZ7TVR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Esmeralda Soto: Actriz brilla en serie LGBT+ 'La flor m\u00e1s bella'", "description": "La actriz Esmeralda Soto protagoniza la serie LGBT+ La flor m\u00e1s bella con su personaje bisexual Mich, esta es su carrera y biograf\u00eda.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/esmeralda-soto-actriz-brilla-en-serie-lgbt-bisexual-la-flor-mas-bella-biografia/"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "laesmeraldasoto", "id": "354198159"}]}, "lang": "es", "id": "1601264285329502208"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 53, "tag": "FelizViernesATodos"}, {"start": 54, "end": 69, "tag": "girlslovegirls"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/OU2scej4Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1601242364039004161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OU2scej4Mj", "media_key": "7_1601242268429606912"}]}, "author_id": "860616643", "text": "El verdadero cuento de hadas. \ud83e\udd79 \ud83c\udff0 #FelizViernesATodos #girlslovegirls https://t.co/OU2scej4Mj", "edit_history_tweet_ids": ["1601242364039004161"], "conversation_id": "1601242364039004161", "created_at": "2022-12-09T15:48:23.000Z", "lang": "es", "id": "1601242364039004161"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "RT @PrideConMX: Fortaleciendo los canales de comunicaci\u00f3n con las Marchas del Orgullo LGBT+ del pa\u00eds. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.7519, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PrideConMX", "id": "3215306890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1601053905441370113"], "conversation_id": "1601053905441370113", "created_at": "2022-12-09T03:19:31.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1601053810612264960"}], "id": "1601053905441370113"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Dicen que los artistas sienten el amor a flor de piel y estas historias lo reafirman. \ud83d\uddbc\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n\nhttps://t.co/4qJehG6iio", "edit_history_tweet_ids": ["1601027981199097857"], "conversation_id": "1601027981199097857", "created_at": "2022-12-09T01:36:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4qJehG6iio", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/arte/romances-lgbt-mas-apasionados-en-historia-las-bellas-artes/", "display_url": "homosensual.com/cultura/arte/r\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601027985527607296/N9qvVfDU?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1601027985527607296/N9qvVfDU?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Romances LGBT+ m\u00e1s apasionados en las Bellas Artes", "description": "Te contamos cu\u00e1les fueron algunos de los romances LGBT+ m\u00e1s apasionados en la historia de las Bellas Artes y sus contribuciones.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/arte/romances-lgbt-mas-apasionados-en-historia-las-bellas-artes/"}]}, "lang": "es", "id": "1601027981199097857"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "El cine mexicano tiene grandes joyas LGBT+, aqu\u00ed te compartimos algunas. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/Ap2Q14oktX", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4674, "type": "Other", "normalized_text": "LGBT+"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Ap2Q14oktX", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1601000789882699776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ap2Q14oktX", "media_key": "7_1601000680247988228"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1601000789882699776"], "conversation_id": "1601000789882699776", "created_at": "2022-12-08T23:48:28.000Z", "lang": "es", "id": "1601000789882699776"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Encuentra m\u00e1s recomendaciones aqu\u00ed y arma el marat\u00f3n: \ud83c\udf7f \nhttps://t.co/RddieCka35", "edit_history_tweet_ids": ["1600985853609750531"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:49:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RddieCka35", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/mira-todas-las-peliculas-lgbt-disponibles-en-hbo-max/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985812027715584/uZsMExm8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985812027715584/uZsMExm8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Todas las pel\u00edculas LGBT+ disponibles en HBO Max", "description": "Si acabas de suscribirte a HBO Max y est\u00e1s buscando nuevo contenido, te compartimos los t\u00edtulos de pel\u00edculas LGBT+ que puedes ver en 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/mira-todas-las-peliculas-lgbt-disponibles-en-hbo-max/"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985850023583749"}], "id": "1600985853609750531"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Mamma M\u00eda!:\nAunque es un cl\u00e1sico para la comunidad LGBT+ (especialmente para los chicos gay), Mamma M\u00eda! es una de las pel\u00edculas que llegaron a HBO hasta mayo de 2022. Ver a Cher siendo fabulosa siempre ser\u00e1 a total yes. \ud83c\udf7f https://t.co/P1mLRsSj3Q", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Mamma M\u00eda"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Mamma M\u00eda!"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Cher"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/P1mLRsSj3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985850023583749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1mLRsSj3Q", "media_key": "16_1600985842981507072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985850023583749"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:49:06.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985837269053446"}], "id": "1600985850023583749"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Steven Universe: The Movie.\nSe sabe que Steven Universe es uno de los contenidos a los que m\u00e1s cari\u00f1o tiene el p\u00fablico LGBT+. Por ello, cuando se anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n de una pel\u00edcula las y los fans recibieron la noticia de una manera m\u00e1s que calurosa. \ud83c\udf7f https://t.co/gKK30w3rKm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "The Movie"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5973, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gKK30w3rKm", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985837269053446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKK30w3rKm", "media_key": "16_1600985829253545984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985837269053446"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:49:03.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985824899698688"}], "id": "1600985837269053446"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "And Just Like That: The Documentary.\nEn 2021 el reboot de Sex And The City destac\u00f3 a Che (personaje NB a cargo de Sara Ram\u00edrez). Para 2022, el equipo de producci\u00f3n quiso mostrar el proceso detr\u00e1s de la planeaci\u00f3n y el rodaje de esta serie. \ud83c\udf7f https://t.co/MqSEn39Dep", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "And"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Documentary"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Sex And The City"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Che"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Sara Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MqSEn39Dep", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985824899698688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MqSEn39Dep", "media_key": "16_1600985817685655553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985824899698688"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:49:00.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985814342987781"}], "id": "1600985824899698688"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Sexo, pudor y l\u00e1grimas 2:\nOtra de las pel\u00edculas con personajes LGBT+ que se sumaron al cat\u00e1logo de HBO Max en 2022 es Sexo, pudor y l\u00e1grimas 2. Como parte del elenco de esta entrega se encuentran las actrices @vico_volkov  y @Naian_GN  . \ud83c\udf7f", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5922, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "HBO Max"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Sexo"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 221, "username": "vico_volkov", "id": "17881665"}, {"start": 225, "end": 234, "username": "Naian_GN", "id": "872344220"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985814342987781"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:48:57.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985810882691073"}], "id": "1600985814342987781"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Muxes:\nEste documental nos da un retrato de la comunidad muxe que existe en la regi\u00f3n de Oaxaca. En ella podemos conocer la historia de Kristal Aquino y de otras personas que son pertenecientes a este grupo que se identifica como el tercer g\u00e9nero. \ud83c\udf7f https://t.co/RD60gWkcYY", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Kristal Aquino"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RD60gWkcYY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=11&v=rFC9P9Sk0eM&feature=emb_title", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985814531731458/x-sX-wmM?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985814531731458/x-sX-wmM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Muxes | Tr\u00e1iler oficial | HBO Max", "description": "En la regi\u00f3n zapoteca del Istmo de Tehuantepec se estima la presencia de tres mil muxes. Si quieres conocer a esta antigua comunidad oaxaque\u00f1a, no te pierdas...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=11&v=rFC9P9Sk0eM&feature=emb_title"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985810882691073"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:48:56.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985807200088068"}], "id": "1600985810882691073"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 167, "tag": "HBO"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "HBO \n\nLee"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/RddieC3715", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/mira-todas-las-peliculas-lgbt-disponibles-en-hbo-max/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985812027715584/uZsMExm8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985812027715584/uZsMExm8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Todas las pel\u00edculas LGBT+ disponibles en HBO Max", "description": "Si acabas de suscribirte a HBO Max y est\u00e1s buscando nuevo contenido, te compartimos los t\u00edtulos de pel\u00edculas LGBT+ que puedes ver en 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/mira-todas-las-peliculas-lgbt-disponibles-en-hbo-max/"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/RGftjqHHEz", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985807200088068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGftjqHHEz", "media_key": "16_1600985800249937922"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "HBOMaxLA", "id": "1267892960076718088"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u00bfYa no sabes qu\u00e9 ver en @HBOMaxLA ? \ud83e\udd14 No te preocupes, te dejamos este hilo con varias recomendaciones de pel\u00edculas LGBT+ que puedes encontrar en la plataforma. \ud83c\udf7f #HBO \n\nLee la nota completa aqu\u00ed: https://t.co/RddieC3715 https://t.co/RGftjqHHEz", "edit_history_tweet_ids": ["1600985807200088068"], "conversation_id": "1600985807200088068", "created_at": "2022-12-08T22:48:55.000Z", "lang": "es", "id": "1600985807200088068"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Nunca nos cansaremos de decir que sacar a alguien del cl\u00f3set es violencia. \ud83d\udea9 \ud83d\ude20 https://t.co/6HlZDxuWe4", "edit_history_tweet_ids": ["1600979800600236032"], "conversation_id": "1600979800600236032", "created_at": "2022-12-08T22:25:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/6HlZDxuWe4", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/outing-de-las-peores-experiencias-que-podemos-vivir-personas-lgbt/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/outing-de\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600979802424766464/es_pTjFZ?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600979802424766464/es_pTjFZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Outing, de las peores experiencias que podemos vivir personas LGBT+", "description": "Te contamos qu\u00e9 es el outing, lo que significa y por qu\u00e9 es una terrible experiencia que puede vivir una persona LGBT+ al salir del cl\u00f3set.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/outing-de-las-peores-experiencias-que-podemos-vivir-personas-lgbt/"}]}, "lang": "es", "id": "1600979800600236032"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Este chisme nos encanta! \ud83d\ude31 Los retratos homoer\u00f3ticos fueron pieza clave en su relaci\u00f3n. \ud83d\udd25\nhttps://t.co/YuhgL0Wod1", "edit_history_tweet_ids": ["1600948653685968897"], "conversation_id": "1600948653685968897", "created_at": "2022-12-08T20:21:17.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/YuhgL0Wod1", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/sam-wagstaff-historia-del-romance-con-el-fotografo-robert-mapplethorpe/", "display_url": "homosensual.com/cultura/sam-wa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600948654109499404/LU3hSv6_?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600948654109499404/LU3hSv6_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sam Wagstaff: Historia del romance con el fot\u00f3grafo Robert Mapplethorpe", "description": "Te contamos algunos detalles del intenso romance entre el fot\u00f3grafo Robert Mapplethorpe y el coleccionista Sam Wagstaff.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/sam-wagstaff-historia-del-romance-con-el-fotografo-robert-mapplethorpe/"}]}, "lang": "es", "id": "1600948653685968897"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Se busca pareja para poner el \u00e1rbol. La vacante se cierra el 24 de diciembre. \ud83e\udd79 \ud83c\udf84\nVideo: matthiasgeerts1 https://t.co/SW9jazRlBu", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 103, "probability": 0.7409, "type": "Other", "normalized_text": "matthiasgeerts1"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/SW9jazRlBu", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600932680283336704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SW9jazRlBu", "media_key": "7_1600932633042722816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600932680283336704"], "conversation_id": "1600932680283336704", "created_at": "2022-12-08T19:17:49.000Z", "lang": "es", "id": "1600932680283336704"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Nosotros les rezamos a estas Diosas ic\u00f3nicas! \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb https://t.co/PoONOSbojt", "edit_history_tweet_ids": ["1600915506478796800"], "conversation_id": "1600915506478796800", "created_at": "2022-12-08T18:09:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/PoONOSbojt", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosas-que-se-convirtieron-iconos-lesbicos-para-las-jovenes/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600915511621001216/1_W6oVQ3?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600915511621001216/1_W6oVQ3?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Famosas que se convirtieron \u00edconos l\u00e9sbicos para las j\u00f3venes", "description": "Te decimos qu\u00e9 famosas se han convertido en \u00edconos l\u00e9sbicos para las audiencias m\u00e1s j\u00f3venes de series y pel\u00edculas.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosas-que-se-convirtieron-iconos-lesbicos-para-las-jovenes/"}]}, "lang": "es", "id": "1600915506478796800"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Activismo, arte y rebeld\u00eda, as\u00ed se define este periodo en la historia LGBT+. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/VJ3atqvzl5", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6922, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/VJ3atqvzl5", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/como-era-ser-gay-en-berlin-este-antes-de-la-caida-del-muro-jurgen-wittdorf/", "display_url": "homosensual.com/cultura/como-e\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600896025186680834/uxfzQgB2?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600896025186680834/uxfzQgB2?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "C\u00f3mo era ser gay en Berl\u00edn Este antes de ca\u00edda del Muro", "description": "Te compartimos algunos datos para que te aproximes a c\u00f3mo era ser gay y LgBT+ en Berl\u00edn Este, fuente de inspiraci\u00f3n de J\u00fcrgen Wittdorf.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/como-era-ser-gay-en-berlin-este-antes-de-la-caida-del-muro-jurgen-wittdorf/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600896024490512389"], "conversation_id": "1600896024490512389", "created_at": "2022-12-08T16:52:10.000Z", "lang": "es", "id": "1600896024490512389"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 73, "tag": "FelizJueves"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.4471, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/vXukCu349q", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600876436402978816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vXukCu349q", "media_key": "3_1600876431562743808"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Mi mam\u00e1: Este a\u00f1o t\u00fa eliges el \u00e1rbol. \ud83c\udf84\nAutom\u00e1ticamente yo: \n#FelizJueves https://t.co/vXukCu349q", "edit_history_tweet_ids": ["1600876436402978816"], "conversation_id": "1600876436402978816", "created_at": "2022-12-08T15:34:19.000Z", "lang": "es", "id": "1600876436402978816"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "RT @PrideConMX: El equipo de @PrideConMX sede Monterrey anunciamos la Primera Feria del Empleo LGBT+ de Pride Connection M\u00e9xico en Monterre\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5879, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5461, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.5738, "type": "Other", "normalized_text": "Pride"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.5759, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Monterre"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PrideConMX", "id": "3215306890"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "PrideConMX", "id": "3215306890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600753730970095616"], "conversation_id": "1600753730970095616", "created_at": "2022-12-08T07:26:44.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1600753525155594240"}], "id": "1600753730970095616"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 108, "tag": "SmileyNetflix"}], "annotations": [{"start": -1, "end": 99, "probability": 0.6094, "type": "Organization", "normalized_text": "\ufffd\ufffd\ud83c\udf08 #Smile"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VjcAU7h76I", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/carlos-cuevas-y-miki-esparbe-viven-apasionado-romance-en-smiley-serie-gay-netflix/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600703032991195136/SxoOYUvX?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600703032991195136/SxoOYUvX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Carlos Cuevas y Miki Esparb\u00e9 viven apasionado romance en Smiley", "description": "Los actores Carlos Cuevas y Miki Esparb\u00e9 son los protagonistas de Smiley, la serie de Netflix donde tienen papeles gay.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/carlos-cuevas-y-miki-esparbe-viven-apasionado-romance-en-smiley-serie-gay-netflix/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Ya se estren\u00f3! \ud83c\udf7f Un error los convertir\u00e1 en una de nuestras parejas favoritas. \ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #SmileyNetflix  https://t.co/VjcAU7h76I", "edit_history_tweet_ids": ["1600703029103075328"], "conversation_id": "1600703029103075328", "created_at": "2022-12-08T04:05:16.000Z", "lang": "es", "id": "1600703029103075328"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Redoble de tambores por favor! \ud83e\udd41 Estas series se fueron directo a nuestros corazones. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n\nhttps://t.co/di41xci3p2", "edit_history_tweet_ids": ["1600662016598986754"], "conversation_id": "1600662016598986754", "created_at": "2022-12-08T01:22:18.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/di41xci3p2", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/fans-eligen-las-5-series-lgbt-mas-populares-de-2022/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600662017303580672/pGf-rOm6?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600662017303580672/pGf-rOm6?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fans eligen las 5 series LGBT+ m\u00e1s populares de 2022", "description": "Finalmente, Tumblr dio los resultados den cu\u00e1les fueron las series LGBT+ m\u00e1s populares entre la audiencia en 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/fans-eligen-las-5-series-lgbt-mas-populares-de-2022/"}]}, "lang": "es", "id": "1600662016598986754"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "YoungRoyals"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Edvin"}, {"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Jimmy Fallon"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5044, "type": "Other", "normalized_text": "YoungRoyals"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/t0ITtEpD4l", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/young-royals-nuestros-momentos-wilmon-simon-wille-favoritos/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600640342059106306/MeI5sfB0?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600640342059106306/MeI5sfB0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Young Royals: Nuestros momentos Wilmon favoritos", "description": "Ahora que Young Royals es una de las series m\u00e1s vistas de Netflix en 2022, te compartimos nuestros momentos Wilmon (Simon + Wille) favoritos.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/young-royals-nuestros-momentos-wilmon-simon-wille-favoritos/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Omar y Edvin estar\u00e1n en el show de Jimmy Fallon en algunos d\u00edas, ese es un buen pretexto para suspirar con estos grandes momentos. \ud83d\ude0d \ud83d\udc51 #YoungRoyals https://t.co/t0ITtEpD4l", "edit_history_tweet_ids": ["1600640506924523520"], "conversation_id": "1600640506924523520", "created_at": "2022-12-07T23:56:49.000Z", "lang": "es", "id": "1600640506924523520"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Un logro m\u00e1s! \ud83e\udd79 Sin parar hasta conseguir igualdad de derechos. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nhttps://t.co/SfYc33u0JG", "edit_history_tweet_ids": ["1600637158477406211"], "conversation_id": "1600637158477406211", "created_at": "2022-12-07T23:43:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/SfYc33u0JG", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/senado-mexicano-aprueba-seguridad-social-parejas-lgbt-imss-issste/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/senado-me\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600637159073091584/nblv_oVb?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600637159073091584/nblv_oVb?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Senado mexicano aprueba seguridad social para parejas LGBT+", "description": "El Senado de la Rep\u00fablica aprob\u00f3 una reforma para que IMSS e ISSSTE den seguridad social a matrimonios y concubinatos LGBT+.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/senado-mexicano-aprueba-seguridad-social-parejas-lgbt-imss-issste/"}]}, "lang": "es", "id": "1600637158477406211"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Creo que ya me va a empezar a gustar el tenis. \ud83c\udfbe \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/xT2nzDNcdU", "edit_history_tweet_ids": ["1600616381589987328"], "conversation_id": "1600616381589987328", "created_at": "2022-12-07T22:20:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xT2nzDNcdU", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/fabien-reboul-y-maxence-broville-tenistas-beso-gay/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600616424371884032/aOGg-o6D?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600616424371884032/aOGg-o6D?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Fabien Reboul y Maxence Broville son tenistas que se besaron", "description": "Los tenistas Fabien Reboul y Maxence Broville dieron de qu\u00e9 hablar luego de que compartieran un beso en una fotograf\u00eda de Instagram.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/fabien-reboul-y-maxence-broville-tenistas-beso-gay/"}]}, "lang": "es", "id": "1600616381589987328"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Irreconocible! \ud83d\ude31 Ya tenemos el primer vistazo de Gael luciendo como el ex\u00f3tico luchador. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/IbkSRppm1W", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5204, "type": "Person", "normalized_text": "Gael"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/IbkSRppm1W", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/gael-garcia-bernal-transformacion-para-interpretar-luchador-cassandro-pelicula-amazon/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600585499688652800/U3mgxJ93?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600585499688652800/U3mgxJ93?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gael Garc\u00eda muestra su transformaci\u00f3n para interpretar al luchador Cassandro", "description": "Ya existe una primera imagen de c\u00f3mo se ve Gael Garc\u00eda Bernal como el luchador Cassandro, eso ser\u00e1 para una pel\u00edcula de Amazon Prime.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/gael-garcia-bernal-transformacion-para-interpretar-luchador-cassandro-pelicula-amazon/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600585497297854464"], "conversation_id": "1600585497297854464", "created_at": "2022-12-07T20:18:14.000Z", "lang": "es", "id": "1600585497297854464"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Este video es un himno. \ud83e\udd79 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 https://t.co/TrPDkpjOP2", "edit_history_tweet_ids": ["1600571376137551878"], "conversation_id": "1600571376137551878", "created_at": "2022-12-07T19:22:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/TrPDkpjOP2", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600571376137551878/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TrPDkpjOP2", "media_key": "7_1600571343883452418"}]}, "lang": "es", "id": "1600571376137551878"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "En su aniversario luctuoso recordamos a Jos\u00e9 Donoso, autor de un libro imperdible. \ud83d\udcd6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nhttps://t.co/K1uQAorLwq", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Donoso"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/K1uQAorLwq", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/literatura/jose-donoso-quien-fue-escritor-detras-de-el-lugar-sin-limites/", "display_url": "homosensual.com/cultura/litera\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600558259177328640/rgyOp5gI?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600558259177328640/rgyOp5gI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jos\u00e9 Donoso: Qui\u00e9n fue escritor detr\u00e1s de 'El lugar sin l\u00edmites'", "description": "Te contamos la vida de Jos\u00e9 Manuel Donoso Y\u00e1\u00f1ez, escritor chileno detr\u00e1s de El lugar sin l\u00edmites, cl\u00e1sico de la literatura LGBT+.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/literatura/jose-donoso-quien-fue-escritor-detras-de-el-lugar-sin-limites/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600558255620562944"], "conversation_id": "1600558255620562944", "created_at": "2022-12-07T18:29:59.000Z", "lang": "es", "id": "1600558255620562944"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Al parecer Disney tiene toda la intenci\u00f3n de homosexualizar a la audiencia (gui\u00f1o, gui\u00f1o). \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffb https://t.co/NfSGDneV30", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9873, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/NfSGDneV30", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/kit-ruby-cruz-y-jade-erin-kellyman-beso-en-serie-willow-disney-lesbiana-queer/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600543095220838400/110kyaha?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600543095220838400/110kyaha?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kit (Ruby Cruz) y Jade (Erin Kellyman) se besan en serie Willow", "description": "Las actrices Ruby Cruz (Kit) y Erin Kellyman (Jade) son del elenco de la serie Willow de Disney+ donde tienen una relaci\u00f3n queer/lesbiana.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/kit-ruby-cruz-y-jade-erin-kellyman-beso-en-serie-willow-disney-lesbiana-queer/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600543094633644064"], "conversation_id": "1600543094633644064", "created_at": "2022-12-07T17:29:45.000Z", "lang": "es", "id": "1600543094633644064"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 90, "tag": "ECOSIG"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "NadaQueCurar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9562, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3881, "type": "Other", "normalized_text": "ECOSIG"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/auHIzNcxNw", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/terapias-de-conversion-que-estados-las-prohiben/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/terapias-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600526358559563779/Bi9Jg_qC?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600526358559563779/Bi9Jg_qC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "'Terapias de conversi\u00f3n': Estados de M\u00e9xico que las proh\u00edben", "description": "Cada vez son m\u00e1s los estados en M\u00e9xico que proh\u00edben las 'terapias de conversi\u00f3n' y sancionan con multas a quienes las imparten.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/terapias-de-conversion-que-estados-las-prohiben/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Sonora se convirti\u00f3 en el estado #13 en decirle no a las \"terapias de conversi\u00f3n\" (#ECOSIG). \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f #NadaQueCurar https://t.co/auHIzNcxNw", "edit_history_tweet_ids": ["1600539576145440770"], "conversation_id": "1600539576145440770", "created_at": "2022-12-07T17:15:46.000Z", "lang": "es", "id": "1600539576145440770"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 44, "tag": "FelizMiercoles"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/AEdz5tcYmQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600511929478520833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AEdz5tcYmQ", "media_key": "3_1600511924520849408"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Amen, as\u00ed sin acento. \ud83e\udd79 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #FelizMiercoles https://t.co/AEdz5tcYmQ", "edit_history_tweet_ids": ["1600511929478520833"], "conversation_id": "1600511929478520833", "created_at": "2022-12-07T15:25:54.000Z", "lang": "es", "id": "1600511929478520833"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 67, "tag": "Merlinanetflix"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.4953, "type": "Other", "normalized_text": "Merlina"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Enid"}, {"start": -1, "end": 62, "probability": 0.8291, "type": "Other", "normalized_text": "\ufffd\ufffd #Merlinanet"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/9roZs7C3gp", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/merlina-wednesday-todo-sobre-actriz-emma-myers-enid-sinclair-biografia", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/merlina-wednesday-todo-sobre-actriz-emma-myers-enid-sinclair-biografia"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Toda Merlina necesita una Enid en su vida. \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69\ud83c\udffc #Merlinanetflix \nhttps://t.co/9roZs7C3gp", "edit_history_tweet_ids": ["1600340037069307904"], "conversation_id": "1600340037069307904", "created_at": "2022-12-07T04:02:52.000Z", "lang": "es", "id": "1600340037069307904"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Si quieres aprender m\u00e1s sobre las personas trans, estas recomendaciones son para ti. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nhttps://t.co/OlwManWMWx", "edit_history_tweet_ids": ["1600312542399967233"], "conversation_id": "1600312542399967233", "created_at": "2022-12-07T02:13:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/OlwManWMWx", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/documentales-tematica-trans", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "title": "Maravillosos documentales con tem\u00e1tica trans", "description": "Estos documentales con tem\u00e1tica trans son realmente maravillosos y es muy probable que no los conozcas todos.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/documentales-tematica-trans"}]}, "lang": "es", "id": "1600312542399967233"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Conoce la etapa m\u00e1s homosexual de Jap\u00f3n \ud83d\ude31 \u00a1Con zonas de placer incluidas! \ud83d\udd25\nhttps://t.co/mbaThw5jpz", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/mbaThw5jpz", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/tokugawa-como-fue-el-periodo-mas-homosexual-de-japon/", "display_url": "homosensual.com/cultura/tokuga\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600280417432702976/H9hnyFI5?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600280417432702976/H9hnyFI5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tokugawa: C\u00f3mo fue el periodo 'm\u00e1s homosexual' de Jap\u00f3n", "description": "Te contamos por qu\u00e9 especialistas consideran que el Tokugawa o Shogunato es el periodo 'm\u00e1s homosexual' de Jap\u00f3n (de 1603 a 1868).", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/tokugawa-como-fue-el-periodo-mas-homosexual-de-japon/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600280413372653569"], "conversation_id": "1600280413372653569", "created_at": "2022-12-07T00:05:56.000Z", "lang": "es", "id": "1600280413372653569"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "La emoci\u00f3n de Ren\u00e9 Strickler, pap\u00e1 de Yannick, nos llena el coraz\u00f3n.  \ud83e\udd79 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\nhttps://t.co/JohTd7mWbI", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.8436, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Strickler"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Yannick"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/JohTd7mWbI", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/yannick-strickler-y-manuel-alonso-cardenas-tienen-magica-segunda-boda-gay/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600253908659896321/mT2Q1Acr?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600253908659896321/mT2Q1Acr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Yannick Strickler y Manuel Alonso tienen m\u00e1gica segunda boda", "description": "Yannick Strickler y su esposo Manuel Alonso C\u00e1rdenas tuvieron una segunda boda en Yucat\u00e1n, aqu\u00ed te mostramos las fotos de este m\u00e1gico momento.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/yannick-strickler-y-manuel-alonso-cardenas-tienen-magica-segunda-boda-gay/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600253905417678849"], "conversation_id": "1600253905417678849", "created_at": "2022-12-06T22:20:36.000Z", "lang": "es", "id": "1600253905417678849"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 98, "tag": "YoungRoyals"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9346, "type": "Other", "normalized_text": "Young Royals 3"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Rudberg"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": " #YoungRoya"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PaG6KTFvZE", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/karusell-detalles-y-fotos-de-pelicula-de-omar-rudberg-dante/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600226174952611840/CavA2OzC?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600226174952611840/CavA2OzC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Karusell: Detalles y fotos de pel\u00edcula de Omar Rudberg", "description": "Aunque todav\u00eda no hay pistas de Young Royals 3, puedes alegrarte con Karusell, la nueva pel\u00edcula en la que act\u00faa Omar Rudberg (Dante).", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/karusell-detalles-y-fotos-de-pelicula-de-omar-rudberg-dante/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "A\u00fan no sabemos si habr\u00e1 Young Royals 3, pero aqu\u00ed podremos ver a Omar Rudberg. \ud83d\udc51 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #YoungRoyals \nhttps://t.co/PaG6KTFvZE", "edit_history_tweet_ids": ["1600226132078362624"], "conversation_id": "1600226132078362624", "created_at": "2022-12-06T20:30:15.000Z", "lang": "es", "id": "1600226132078362624"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Yo en este video soy Cenicienta. \ud83e\udd79 \ud83d\udc8d https://t.co/Qs6dHpeHn6", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.3766, "type": "Other", "normalized_text": "Cenicienta"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/Qs6dHpeHn6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600212249142243329/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs6dHpeHn6", "media_key": "7_1600212157026762754"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600212249142243329"], "conversation_id": "1600212249142243329", "created_at": "2022-12-06T19:35:05.000Z", "lang": "es", "id": "1600212249142243329"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Han pasado 84 a\u00f1os! \ud83e\udd79\nhttps://t.co/hhZUv8Rfkw", "edit_history_tweet_ids": ["1600200322235830272"], "conversation_id": "1600200322235830272", "created_at": "2022-12-06T18:47:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/hhZUv8Rfkw", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/historia/glorieteras-historia-de-tribu-gay-glorieta-insurgentes-cdmx/", "display_url": "homosensual.com/cultura/histor\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600200327298355200/M02_HqVt?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600200327298355200/M02_HqVt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Glorieteras: Historia de tribu gay de CDMX", "description": "Te contamos la historia de las glorieteras, tribu gay que se reun\u00eda en la Glorieta de los Insurgentes y Zona Rosa (CDMX) a finales de los 90.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/historia/glorieteras-historia-de-tribu-gay-glorieta-insurgentes-cdmx/"}]}, "lang": "es", "id": "1600200322235830272"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "RT @PrideConMX: .@dellobotransftm nuestro Proyect Manager nos habl\u00f3 sobre la importancia de los espacios seguros para las personas LGBT+ en\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.4726, "type": "Other", "normalized_text": "Proyect Manager"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6892, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PrideConMX", "id": "3215306890"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "dellobotransftm", "id": "376626419"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600199197193424898"], "conversation_id": "1600199197193424898", "created_at": "2022-12-06T18:43:13.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1600188869709791242"}], "id": "1600199197193424898"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Conoce el arte l\u00e9sbico de quien decidi\u00f3 ser creadora y no musa. \ud83c\udfa8 \nhttps://t.co/2nUvYksR0E", "edit_history_tweet_ids": ["1600182479024963587"], "conversation_id": "1600182479024963587", "created_at": "2022-12-06T17:36:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/2nUvYksR0E", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/arte/tamara-de-lempicka-pinturas-con-historias-lesbicas/", "display_url": "homosensual.com/cultura/arte/t\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600182479549333504/UJHVgffA?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600182479549333504/UJHVgffA?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tamara de Lempicka: Pinturas con historias l\u00e9sbicas", "description": "Te contamos qui\u00e9n fue Tamara de Lempicka y cu\u00e1l fue la contribuci\u00f3n de sus pinturas con historias l\u00e9sbicas para el arte del siglo XX.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/arte/tamara-de-lempicka-pinturas-con-historias-lesbicas/"}]}, "lang": "es", "id": "1600182479024963587"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "FelizMartesATodos"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/cWZxzO8YB2", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600162879528964100/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cWZxzO8YB2", "media_key": "3_1600162875489898496"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Viva el amor entre morras! \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69 #FelizMartesATodos https://t.co/cWZxzO8YB2", "edit_history_tweet_ids": ["1600162879528964100"], "conversation_id": "1600162879528964100", "created_at": "2022-12-06T16:18:54.000Z", "lang": "es", "id": "1600162879528964100"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Me qued\u00e9 as\u00ed \ud83d\ude31 despu\u00e9s de haber visto el tr\u00e1iler! \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/BrXBjMEw7M", "edit_history_tweet_ids": ["1599977133144539136"], "conversation_id": "1599977133144539136", "created_at": "2022-12-06T04:00:49.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/BrXBjMEw7M", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/in-bed-quienes-son-actores-de-pelicula-gay-israel-ogalbo-dean-miroshnikov/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599977138521661440/Jp1vbds4?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599977138521661440/Jp1vbds4?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "In Bed: Qui\u00e9nes son actores de pel\u00edcula gay", "description": "Te contamos qui\u00e9nes son Israel Ogalbo y Dean Miroshnikov, actores de In Bed, pel\u00edcula gay israel\u00ed que se estrena en diciembre de 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/in-bed-quienes-son-actores-de-pelicula-gay-israel-ogalbo-dean-miroshnikov/"}]}, "lang": "es", "id": "1599977133144539136"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "La historia del cine no ser\u00eda lo que es sin estas grandes producciones. \ud83c\udf7f\nhttps://t.co/895SVGx8SZ", "edit_history_tweet_ids": ["1599936342183796736"], "conversation_id": "1599936342183796736", "created_at": "2022-12-06T01:18:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/895SVGx8SZ", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/peliculas-lgbt-en-conteo-de-100-mejores-de-la-historia-sight-and-sound/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599936344331276288/4Mq1PHxP?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599936344331276288/4Mq1PHxP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pel\u00edculas LGBT+ en conteo de 100 mejores de la historia", "description": "Estas son las pel\u00edculas LGBT+ que aparecen en el conteo de las 100 mejores de la historia, la lista fue hecha por la revista Sight and Sound.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/peliculas-lgbt-en-conteo-de-100-mejores-de-la-historia-sight-and-sound/"}]}, "lang": "es", "id": "1599936342183796736"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Si est\u00e1s pensando en dejar tu trabajo t\u00f3xico, esto es para ti. \ud83e\udd13 https://t.co/ywzq4fNk6H", "edit_history_tweet_ids": ["1599913390125637632"], "conversation_id": "1599913390125637632", "created_at": "2022-12-05T23:47:31.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ywzq4fNk6H", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/mercado-lgbt/laboral/las-mejores-empresas-para-trabajar-si-eres-lgbt", "display_url": "homosensual.com/mercado-lgbt/l\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600228457731932160/CXDrrhBX?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600228457731932160/CXDrrhBX?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Las mejores empresas para trabajar si eres LGBT+", "description": "La organizaci\u00f3n Human Rights Campaign elabor\u00f3 una lista con las mejores 252 empresas para trabajar en M\u00e9xico en 2023 si eres LGBT+.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/mercado-lgbt/laboral/las-mejores-empresas-para-trabajar-si-eres-lgbt"}]}, "lang": "es", "id": "1599913390125637632"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Creemos que Michael Cimino es team carne, \ud83e\udee3 aqu\u00ed las pruebas. \ud83d\udd25 \nhttps://t.co/okaCIgEdag", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Cimino"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/okaCIgEdag", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/michael-cimino-emociona-con-video-sin-pantalones-ropa-interior/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599889452658495488/YKYgltE-?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599889452658495488/YKYgltE-?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Michael Cimino emociona con video sin pantalones", "description": "El actor Michael Cimino dio de qu\u00e9 hablar luego de publicar un video donde se pudo ver su ropa interior, pues estaba sin pantalones.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/michael-cimino-emociona-con-video-sin-pantalones-ropa-interior/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1599889385864192000"], "conversation_id": "1599889385864192000", "created_at": "2022-12-05T22:12:08.000Z", "lang": "es", "id": "1599889385864192000"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 80, "tag": "wednesdayaddams"}, {"start": 81, "end": 96, "tag": "Merlinanetflix"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.5615, "type": "Person", "normalized_text": "Jenna"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.6727, "type": "Person", "normalized_text": "Gwendoline"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.898, "type": "Other", "normalized_text": "wednesdayaddams"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Merlinanetflix"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/FTR4AQ66i2", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/jenna-ortega-merlina-historia-de-amistad-con-gwendoline-christie/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599861920307515392/LhClXeTH?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599861920307515392/LhClXeTH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Jenna Ortega (Merlina): Historia de amistad con Gwendoline Christie", "description": "Durante el CCXP22 en Brasil, Jenna Ortega y Gwendoline Christie causaron euforia entre las y los fans de Merlina (Wednesday).", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/jenna-ortega-merlina-historia-de-amistad-con-gwendoline-christie/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Solo pido que alguien me mire como Jenna mira a Gwendoline. \ud83e\udd70 \ud83d\udda4 #wednesdayaddams #Merlinanetflix  https://t.co/FTR4AQ66i2", "edit_history_tweet_ids": ["1599861915572146176"], "conversation_id": "1599861915572146176", "created_at": "2022-12-05T20:22:59.000Z", "lang": "es", "id": "1599861915572146176"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 51, "tag": "JusticiaParaJulissa"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7905, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}, {"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9409, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.2987, "type": "Place", "normalized_text": "Julissa"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/h8fuDMrGjp", "expanded_url": "https://action.allout.org/es/m/1af9d2a0/?utm_campaign=mgp-1af9d2a0&utm_source=whatsapp&utm_medium=social_share", "display_url": "action.allout.org/es/m/1af9d2a0/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600650428756131841/u3oBeiSR?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600650428756131841/u3oBeiSR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gobierno de Yucat\u00e1n: \u00a1Devu\u00e9lvele sus hijos a Julissa!", "description": "En un acto de lesbofobia, el Gobierno de Yucat\u00e1n roba beb\u00e9 reci\u00e9n nacida y un ni\u00f1o a madre lesbiana.", "unwound_url": "https://action.allout.org/es/m/1af9d2a0/?utm_campaign=mgp-1af9d2a0&utm_source=whatsapp&utm_medium=social_share"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/dkWGgYddlp", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1599846492227129346/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dkWGgYddlp", "media_key": "7_1599846259195625473"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 102, "username": "RedMadresLesbMX", "id": "749337847719530497"}, {"start": 105, "end": 112, "username": "AllOut", "id": "194307466"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Lesbofobia en M\u00e9rida, Yucat\u00e1n. #JusticiaParaJulissa \ud83d\ude21\nFirma la petici\u00f3n impulsada por @RedMadresLesbMX y @AllOut para ayudar a Julissa: https://t.co/h8fuDMrGjp https://t.co/dkWGgYddlp", "edit_history_tweet_ids": ["1599846492227129346"], "conversation_id": "1599846492227129346", "created_at": "2022-12-05T19:21:42.000Z", "lang": "es", "id": "1599846492227129346"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Querido Dios del trueno, puedes tronarme lo que quieras. \ud83d\ude0f \ud83d\udd25\nhttps://t.co/6ZsOB2dhll", "edit_history_tweet_ids": ["1599832373381992448"], "conversation_id": "1599832373381992448", "created_at": "2022-12-05T18:25:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/6ZsOB2dhll", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/chris-hemsworth-actor-fotos-surf-australia/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599832376305389569/VwjES4zH?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599832376305389569/VwjES4zH?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Chris Hemsworth es captado en sorprendentes fotos practicando surf", "description": "El actor y estrella de Marvel Chris Hemsworth fue visto en Australia mientras practicaba surf, aqu\u00ed te presentamos las fotos.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/chris-hemsworth-actor-fotos-surf-australia/"}]}, "lang": "es", "id": "1599832373381992448"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 90, "tag": "NadaQueCurar"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9385, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/lA3XBpUu2E", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/coahuila-que-esta-pasando-con-terapias-de-conversion-ecosig-torreon-saltillo/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/coahuila-\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599816299265159169/kKlfZ_Xj?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599816299265159169/kKlfZ_Xj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Coahuila: Qu\u00e9 est\u00e1 pasando con 'terapias de conversi\u00f3n' en el estado", "description": "Con casos de 'terapias de conversi\u00f3n' (Ecosig) en Torre\u00f3n y Saltillo, Coahuila es uno de los estados que debemos tener en la mira.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/coahuila-que-esta-pasando-con-terapias-de-conversion-ecosig-torreon-saltillo/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "No perdamos de vista lo que est\u00e1 sucediendo en Coahuila. \ud83e\uddd0 \u00a1No m\u00e1s Ecosig! \ud83d\ude21 #NadaQueCurar \nhttps://t.co/lA3XBpUu2E", "edit_history_tweet_ids": ["1599816294328504321"], "conversation_id": "1599816294328504321", "created_at": "2022-12-05T17:21:42.000Z", "lang": "es", "id": "1599816294328504321"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 94, "tag": "BadBunny"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9945, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "BadBunny"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/aldgYQPzja", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/11-veces-que-bad-bunny-rompio-estereotipos-de-genero/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599798015862394881/8_8yQdav?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599798015862394881/8_8yQdav?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Veces que Bad Bunny ha roto estereotipos de g\u00e9nero", "description": "El cantante Bad Bunny ha rot\u00f3 los estereotipos de g\u00e9nero varias veces, entre ellas en la Met Gala 2022. Ac\u00e1 otros momentos en que lo hizo.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/11-veces-que-bad-bunny-rompio-estereotipos-de-genero/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u00a1El conejo malo est\u00e1 en M\u00e9xico! As\u00ed que aprovechamos para recordar estos momentos. \ud83d\udc30 #BadBunny \nhttps://t.co/aldgYQPzja", "edit_history_tweet_ids": ["1599798011357712384"], "conversation_id": "1599798011357712384", "created_at": "2022-12-05T16:09:03.000Z", "lang": "es", "id": "1599798011357712384"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 64, "tag": "FelizLunesATodos"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/2G47y74LCJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1599786869125828608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2G47y74LCJ", "media_key": "3_1599786864143212544"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Al menos ya no van a preguntar por el novio. \ud83e\udd23 #FelizLunesATodos https://t.co/2G47y74LCJ", "edit_history_tweet_ids": ["1599786869125828608"], "conversation_id": "1599786869125828608", "created_at": "2022-12-05T15:24:46.000Z", "lang": "es", "id": "1599786869125828608"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Y no solo nos han dado de qu\u00e9 hablar. \ud83d\ude0f \ud83d\udd25\nhttps://t.co/sYur4iwfTK", "edit_history_tweet_ids": ["1599616614386630656"], "conversation_id": "1599616614386630656", "created_at": "2022-12-05T04:08:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/sYur4iwfTK", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-que-han-dado-de-que-hablar-por-escenas-sexuales-lgbt/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598812399808970752/upb4vt44?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598812399808970752/upb4vt44?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Series que han dado de qu\u00e9 hablar por escenas sexuales", "description": "Estas son algunas series con personajes LGBT+ que han sido temas de conversaci\u00f3n por sus escenas sexuales expl\u00edcitas.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-que-han-dado-de-que-hablar-por-escenas-sexuales-lgbt/"}]}, "lang": "es", "id": "1599616614386630656"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Por estas parejas creo en el amor. \ud83e\udd79 \u2665\ufe0f\n\nhttps://t.co/z8g9kM3LKH", "edit_history_tweet_ids": ["1599571360056909824"], "conversation_id": "1599571360056909824", "created_at": "2022-12-05T01:08:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/z8g9kM3LKH", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/parejas-lgbt-mas-queridas-en-series-de-2022/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598812412878413824/T5vRWbEP?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598812412878413824/T5vRWbEP?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Parejas LGBT+ m\u00e1s queridas en series de 2022", "description": "Como cada a\u00f1o, Tumblr dio a conocer cu\u00e1les son las parejas favoritas de series LGBT+ que se estrenaron o lanzaron temporada en 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/parejas-lgbt-mas-queridas-en-series-de-2022/"}]}, "lang": "es", "id": "1599571360056909824"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Te invito a ver pel\u00edculas y si quieres no las vemos. *Enviar* \ud83e\udee3 \ud83c\udf7f\nhttps://t.co/tN1TrTqeBk", "edit_history_tweet_ids": ["1599465231255687170"], "conversation_id": "1599465231255687170", "created_at": "2022-12-04T18:06:42.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/tN1TrTqeBk", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/peliculas-lgbt-que-puedes-ver-en-amazon-prime-video/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599465277330100224/Q9f_WuVl?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599465277330100224/Q9f_WuVl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pel\u00edculas LGBT+ que puedes ver en Amazon Prime Video", "description": "Si est\u00e1s pensando en suscribirte a Amazon Prime Video, te compartimos este cat\u00e1logo con las pel\u00edculas LGBT+ disponibles en 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/peliculas-lgbt-que-puedes-ver-en-amazon-prime-video/"}]}, "lang": "es", "id": "1599465231255687170"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "RT @TomsFoundation: The most-visited Spanish-language LGBT site in Mexico and Latin America, @SoyHomosensual takes a look at the art and im\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.8398, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8774, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.4612, "type": "Place", "normalized_text": "Latin America"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TomsFoundation", "id": "65148550"}, {"start": 93, "end": 108, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1599456201925742592"], "conversation_id": "1599456201925742592", "created_at": "2022-12-04T17:30:49.000Z", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1598837069849456641"}], "id": "1599456201925742592"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "FelizDomingo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UUoIfEFNRy", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1599434966349160448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UUoIfEFNRy", "media_key": "3_1599434962666749952"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Para los que dicen que no naces, te haces. \ud83d\ude0c \ud83d\udc85 #FelizDomingo https://t.co/UUoIfEFNRy", "edit_history_tweet_ids": ["1599434966349160448"], "conversation_id": "1599434966349160448", "created_at": "2022-12-04T16:06:26.000Z", "lang": "es", "id": "1599434966349160448"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 78, "tag": "DiaMundialDeLaDiscapacidad"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/iyNjvVpNNk", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosos-lgbt-con-discapacidades-invisibles/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "title": "Famosos LGBT+ con discapacidades invisibles", "description": "No siempre lo que ves es todo lo que existe. Te presentamos a 6 famosos LGBT+ que vivieron o viven con discapacidades invisibles.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosos-lgbt-con-discapacidades-invisibles/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Lo que vemos no siempre es la realidad. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #DiaMundialDeLaDiscapacidad \nhttps://t.co/iyNjvVpNNk", "edit_history_tweet_ids": ["1599253564005568514"], "conversation_id": "1599253564005568514", "created_at": "2022-12-04T04:05:37.000Z", "lang": "es", "id": "1599253564005568514"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 122, "tag": "DiaMundialDeLaDiscapacidad"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/veGXkSji8M", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/diversidad/10-personas-lgbt-que-viven-con-una-discapacidad/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/diversida\u2026", "status": 200, "title": "Personas LGBT+ que viven con una discapacidad", "description": "Estas son 10 personas LGBT+ que viven con una discapacidad y que luchan todos los d\u00edas por que la gente respete su identidad.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/diversidad/10-personas-lgbt-que-viven-con-una-discapacidad/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "La sexualidad no es lo \u00fanico que puede ser diverso y ellos no dejan de demostrarlo. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #DiaMundialDeLaDiscapacidad \nhttps://t.co/veGXkSji8M", "edit_history_tweet_ids": ["1599209974718402561"], "conversation_id": "1599209974718402561", "created_at": "2022-12-04T01:12:24.000Z", "lang": "es", "id": "1599209974718402561"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "RT @PrideConMX: Hoy participamos como comitiva aliada en el Recorrido por la Visibilidad de las Personas con Discapacidad. \ud83d\udc9b Por una inclus\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1599158577268068353"], "conversation_id": "1599158577268068353", "created_at": "2022-12-03T21:48:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PrideConMX", "id": "3215306890"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1599155324644397057"}], "id": "1599158577268068353"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 107, "tag": "DiaMundialDiscapacidad"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5285, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8df9YZwkbE", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/diversidad/mi-vida-como-gay-y-ciego-un-arcoiris-en-la-oscuridad", "display_url": "homosensual.com/lgbt/diversida\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/diversidad/mi-vida-como-gay-y-ciego-un-arcoiris-en-la-oscuridad/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u201cHay que hablar de personas LGBT+ con discapacidad. Aqu\u00ed estamos y existimos\u201d. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #DiaMundialDiscapacidad \n\nhttps://t.co/8df9YZwkbE", "edit_history_tweet_ids": ["1599142821625499648"], "conversation_id": "1599142821625499648", "created_at": "2022-12-03T20:45:33.000Z", "lang": "es", "id": "1599142821625499648"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 73, "tag": "DiaMundialDeLaDiscapacidad"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/ifix7mqpot", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-lgbt-que-han-retratado-distintos-tipos-de-discapacidad/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599101015726256128/mDu4k8VF?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1599101015726256128/mDu4k8VF?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Series LGBT+ que han retratado distintos tipos de discapacidad", "description": "Estas son algunas series LGBT+ de televisi\u00f3n que han incluido personajes que tienen distintos tipos de discapacidad.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-lgbt-que-han-retratado-distintos-tipos-de-discapacidad/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u00a1As\u00ed se ve la diversidad y la inclusi\u00f3n! \u267f\ufe0f \ud83c\udf7f #DiaMundialDeLaDiscapacidad \n\nhttps://t.co/ifix7mqpot", "edit_history_tweet_ids": ["1599101012437966851"], "conversation_id": "1599101012437966851", "created_at": "2022-12-03T17:59:25.000Z", "lang": "es", "id": "1599101012437966851"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 71, "tag": "DiaMundialDeLaDiscapacidad"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/nO6zxE8Beu", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1599074815935414273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nO6zxE8Beu", "media_key": "3_1599074811522818051"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Por un mundo m\u00e1s accesible y equitativo. \u267f\ufe0f #DiaMundialDeLaDiscapacidad https://t.co/nO6zxE8Beu", "edit_history_tweet_ids": ["1599074815935414273"], "conversation_id": "1599074815935414273", "created_at": "2022-12-03T16:15:20.000Z", "lang": "es", "id": "1599074815935414273"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Cosas que se ver\u00edan bien en el piso de mi cuarto: esos calzones. \ud83d\ude0f\n\nhttps://t.co/EpzzCSsA8c", "edit_history_tweet_ids": ["1598889516223242242"], "conversation_id": "1598889516223242242", "created_at": "2022-12-03T03:59:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EpzzCSsA8c", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosos-gay-que-nacieron-para-posar-en-ropa-interior/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598889563102932992/MsHTa4ir?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598889563102932992/MsHTa4ir?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Famosos gay que nacieron para posar en ropa interior", "description": "Entre muchos otros de sus talentos, estos famosos gay han demostrado que nacieron para posar en ropa interior.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosos-gay-que-nacieron-para-posar-en-ropa-interior/"}]}, "lang": "es", "id": "1598889516223242242"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "Heartstopper"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "Heartstopper"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/X7qBEUq119", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/kit-connor-series-y-peliculas-en-las-que-puedes-ver-al-actor", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598833481974304768/YTqoFF9e?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598833481974304768/YTqoFF9e?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Kit Connor: Series y pel\u00edculas en las que puedes ver al actor", "description": "Mientras esperamos el estreno de Heartstopper 2, te decimos en qu\u00e9 series y pel\u00edculas puedes ver a Kit Connor (Nick Nelson).", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/kit-connor-series-y-peliculas-en-las-que-puedes-ver-al-actor/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "No todo ha sido #Heartstopper en la carrera del querido actor. \ud83d\ude0d \nhttps://t.co/X7qBEUq119", "edit_history_tweet_ids": ["1598833330203467776"], "conversation_id": "1598833330203467776", "created_at": "2022-12-03T00:15:45.000Z", "lang": "es", "id": "1598833330203467776"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Ya saben lo que dicen de los altos y flacos. \ud83e\udd24 \u00bfSer\u00e1? \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/cOwyXfiaFF", "edit_history_tweet_ids": ["1598804719144771586"], "conversation_id": "1598804719144771586", "created_at": "2022-12-02T22:22:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/cOwyXfiaFF", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/troye-sivan-sube-foto-sin-playera-que-reafirma-fantasia-twink-gay/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598804721191591941/vUHMwOu7?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598804721191591941/vUHMwOu7?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Troye Sivan sube foto que reafirma que es la fantas\u00eda twink", "description": "El cantante Troye Sivan ha conquistado al p\u00fablico con una foto sin playera donde reafirma que es la fantas\u00eda de quienes aman a los twink gay.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/troye-sivan-sube-foto-sin-playera-que-reafirma-fantasia-twink-gay/"}]}, "lang": "es", "id": "1598804719144771586"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Una relaci\u00f3n debe ser 50/50, yo elijo una de estas series y t\u00fa me besuqueas. \ud83c\udf7f\nhttps://t.co/wFTIw8KBqG", "edit_history_tweet_ids": ["1598779285728333827"], "conversation_id": "1598779285728333827", "created_at": "2022-12-02T20:41:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wFTIw8KBqG", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-gay-de-hbo-max-con-historias-y-personajes-memorables/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "title": "Series gay de HBO Max con historias y personajes memorables", "description": "Si tienes la plataforma de streaming de HBO Max aqu\u00ed te dejamos una lista con series donde hay personajes e historias gay memorables.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-gay-de-hbo-max-con-historias-y-personajes-memorables/"}]}, "lang": "es", "id": "1598779285728333827"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Pon tu mente a volar! \ud83d\ude0f Que libro vaquero ni que nada. \ud83d\udd25 https://t.co/ah6Eqw5QPq", "edit_history_tweet_ids": ["1598743595527217153"], "conversation_id": "1598743595527217153", "created_at": "2022-12-02T18:19:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/ah6Eqw5QPq", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/cultura/literatura/libros-eroticos-gay-que-seguro-disfrutaras/", "display_url": "homosensual.com/cultura/litera\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598743642029535233/SLADRQ22?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598743642029535233/SLADRQ22?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Libros er\u00f3ticos gay que seguro vas a disfrutar", "description": "Estos libros er\u00f3ticos gay son todo lo que hab\u00edas so\u00f1ado. No son libros vaqueros, pero s\u00ed cumplen con nuestras expectativas 'sexosas'.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/cultura/literatura/libros-eroticos-gay-que-seguro-disfrutaras/"}]}, "lang": "es", "id": "1598743595527217153"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "En un acto de lesbofobia, el Gobierno de Yucat\u00e1n roba beb\u00e9 reci\u00e9n nacida y un ni\u00f1o a Julissa, una madre lesbiana. \ud83d\ude21 Firma esta petici\u00f3n para exigir justicia: https://t.co/0r8BCcHm2b \n\nPetici\u00f3n impulsada por: @RedMadresLesbMX @AllOut", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Yucat\u00e1n"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4886, "type": "Place", "normalized_text": "Julissa"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/0r8BCcHm2b", "expanded_url": "http://a.allout.org/s/OJAga/", "display_url": "a.allout.org/s/OJAga/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600650428756131841/u3oBeiSR?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600650428756131841/u3oBeiSR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gobierno de Yucat\u00e1n: \u00a1Devu\u00e9lvele sus hijos a Julissa!", "description": "En un acto de lesbofobia, el Gobierno de Yucat\u00e1n roba beb\u00e9 reci\u00e9n nacida y un ni\u00f1o a madre lesbiana.", "unwound_url": "https://action.allout.org/es/m/1af9d2a0/?utm_campaign=mgp-1af9d2a0&utm_source=whatsapp&utm_medium=social_share"}], "mentions": [{"start": 208, "end": 224, "username": "RedMadresLesbMX", "id": "749337847719530497"}, {"start": 225, "end": 232, "username": "AllOut", "id": "194307466"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1598738747427885066"], "conversation_id": "1598738747427885066", "created_at": "2022-12-02T17:59:55.000Z", "lang": "es", "id": "1598738747427885066"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Vamos a explotar de ternura! Carlos Cuevas beb\u00e9 es lo m\u00e1s lindo que ver\u00e1s hoy. \ud83e\udd70 https://t.co/4pRDJgEvvX", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Cuevas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/4pRDJgEvvX", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/carlos-cuevas-fotos-asi-se-veia-el-actor-antes-de-la-fama/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598720017050345484/sK_xUmSg?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598720017050345484/sK_xUmSg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Carlos Cuevas: As\u00ed se ve\u00eda el actor antes de la fama", "description": "Mientras esperas por el estreno de Smiley, mira estas fotos del actor espa\u00f1ol Carlos Cuevas antes de la fama.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/carlos-cuevas-fotos-asi-se-veia-el-actor-antes-de-la-fama/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1598719974293528581"], "conversation_id": "1598719974293528581", "created_at": "2022-12-02T16:45:19.000Z", "lang": "es", "id": "1598719974293528581"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 58, "tag": "FelizViernes"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "\ud83d\udc68 #FelizV"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/8EtTXTQpk6", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1598703344289284097/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8EtTXTQpk6", "media_key": "7_1598703319853195265"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u201cEl destino no existe\u201d.\nEl destino: \ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 #FelizViernes https://t.co/8EtTXTQpk6", "edit_history_tweet_ids": ["1598703344289284097"], "conversation_id": "1598703344289284097", "created_at": "2022-12-02T15:39:14.000Z", "lang": "es", "id": "1598703344289284097"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 70, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/XYWI5WD2CP", "expanded_url": "https://twitter.com/SanChacalitoRey/status/1598525788147548160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XYWI5WD2CP", "media_key": "3_1598525783085142016"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SanChacalitoRey", "id": "298650296"}]}, "author_id": "860616643", "text": "RT @SanChacalitoRey: Nuestros muertos no se olvidan #DiaMundialdelSIDA https://t.co/XYWI5WD2CP", "edit_history_tweet_ids": ["1598528782729617408"], "conversation_id": "1598528782729617408", "created_at": "2022-12-02T04:05:35.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1598525788147548160"}], "id": "1598528782729617408"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 48, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6168, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/AnpUsl9zsD", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1598528746973274112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AnpUsl9zsD", "media_key": "7_1598528691172057092"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Indetectable = Intransmisible #DiaMundialdelSIDA https://t.co/AnpUsl9zsD", "edit_history_tweet_ids": ["1598528746973274112"], "conversation_id": "1598528746973274112", "created_at": "2022-12-02T04:05:27.000Z", "lang": "es", "id": "1598528746973274112"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 75, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 74, "probability": 0.652, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dNlqB96Ojo", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/peliculas-y-series-que-tratan-sobre-vih/", "display_url": "homosensual.com/sexualidad/vih\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598359079042404358/KEc0oLpg?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598359079042404358/KEc0oLpg?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pel\u00edculas y series que tratan sobre VIH", "description": "Actores como Tom Hanks y Billy Porter han protagonizado algunas de las grandes pel\u00edculas o series que abordan el tema del VIH y el sida.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/peliculas-y-series-que-tratan-sobre-vih/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Palomitas, dulces, refresco y un marat\u00f3n muy especial. \ud83c\udf7f #DiaMundialdelSIDA \nhttps://t.co/dNlqB96Ojo", "edit_history_tweet_ids": ["1598528664706068480"], "conversation_id": "1598528664706068480", "created_at": "2022-12-02T04:05:07.000Z", "lang": "es", "id": "1598528664706068480"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 104, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5762, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.5623, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GLw45UhccP", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/ji-wallace-gimnasta-gay-medallista-olimpico-con-vih-rompio-estigmas/", "display_url": "homosensual.com/sexualidad/vih\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598509845585530882/4-TuVu2d?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598509845585530882/4-TuVu2d?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ji Wallace: Gimnasta medallista ol\u00edmpico con VIH rompi\u00f3 estigmas", "description": "Esta es la historia de Ji Wallace, un gimnasta gay que rompi\u00f3 estigmas despu\u00e9s de dar a conocer que vive con VIH.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/ji-wallace-gimnasta-gay-medallista-olimpico-con-vih-rompio-estigmas/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u00a1El l\u00edmite es el cielo! Vivir con VIH no es un impedimento para cumplir tus sue\u00f1os. \ud83e\udd47 #DiaMundialdelSIDA \nhttps://t.co/GLw45UhccP", "edit_history_tweet_ids": ["1598509802887544833"], "conversation_id": "1598509802887544833", "created_at": "2022-12-02T02:50:10.000Z", "lang": "es", "id": "1598509802887544833"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 20, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/R4WUD6Iuwc", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1598506292334792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4WUD6Iuwc", "media_key": "3_1598499587714523136"}, {"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/R4WUD6Iuwc", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1598506292334792704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R4WUD6Iuwc", "media_key": "3_1598499587722862594"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\ud83d\udd6f #DiaMundialdelSIDA\n\nNuestros muertos, \u00a1no se olvidan! \u270a https://t.co/R4WUD6Iuwc", "edit_history_tweet_ids": ["1598506292334792704"], "conversation_id": "1598506292334792704", "created_at": "2022-12-02T02:36:13.000Z", "lang": "es", "id": "1598506292334792704"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 94, "tag": "DiaMundialDelSida"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "VIH"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/yKCFZ9dseK", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/activismo/mexico-ong-y-grupos-de-apoyo-para-personas-con-vih/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/activismo\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598490292004524032/aIkb9lMV?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598490292004524032/aIkb9lMV?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "M\u00e9xico: ONG y grupos de apoyo para personas con VIH", "description": "Te compartimos este directorio con diversas ONG y grupos de apoyo que trabajan por el bienestar de la poblaci\u00f3n que vive con VIH en M\u00e9xico.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/activismo/mexico-ong-y-grupos-de-apoyo-para-personas-con-vih/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Si vives con VIH aqu\u00ed encontrar\u00e1s acompa\u00f1amiento y apoyo \u00a1No est\u00e1s solo! \u2665\ufe0f #DiaMundialDelSida \n\nhttps://t.co/yKCFZ9dseK", "edit_history_tweet_ids": ["1598490291228577792"], "conversation_id": "1598490291228577792", "created_at": "2022-12-02T01:32:38.000Z", "lang": "es", "id": "1598490291228577792"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 57, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.3359, "type": "Other", "normalized_text": "VIH"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lJyLe2z34u", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1598476501103808512/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lJyLe2z34u", "media_key": "7_1598476337228009472"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Pr\u00e1cticas que no transmiten el VIH. \u2665\ufe0f\n#DiaMundialdelSIDA https://t.co/lJyLe2z34u", "edit_history_tweet_ids": ["1598476501103808512"], "conversation_id": "1598476501103808512", "created_at": "2022-12-02T00:37:50.000Z", "lang": "es", "id": "1598476501103808512"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 74, "tag": "DiaMundialDelSida"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Greg Louganis"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialDelSida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/yqks0f6TjF", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/greg-louganis-gano-medalla-olimpica-compitiendo-con-vih/", "display_url": "homosensual.com/sexualidad/vih\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598463241793028097/ilNqy4TM?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598463241793028097/ilNqy4TM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Greg Louganis gan\u00f3 medalla ol\u00edmpica compitiendo con VIH", "description": "El clavadista Greg Louganis se present\u00f3 a los Juegos Ol\u00edmpicos de 1988 tras ser diagnosticado con VIH y gan\u00f3 2 medallas de Oro.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/greg-louganis-gano-medalla-olimpica-compitiendo-con-vih/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\"Me llamo Greg Louganis. Soy gay y soy seropositivo\" \ud83e\udd47. #DiaMundialDelSida \n\nhttps://t.co/yqks0f6TjF", "edit_history_tweet_ids": ["1598463197513654274"], "conversation_id": "1598463197513654274", "created_at": "2022-12-01T23:44:58.000Z", "lang": "es", "id": "1598463197513654274"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Elite6"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9377, "type": "Other", "normalized_text": "Elite6"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/NdK2162H6k", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/manu-rios-cuenta-como-enfrento-homofobia-de-nino-qatar/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598414730145800193/6l8pXa07?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598414730145800193/6l8pXa07?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Manu R\u00edos cuenta c\u00f3mo enfrent\u00f3 homofobia de ni\u00f1o", "description": "En una entrevista, Manu R\u00edos cont\u00f3 como enfrent\u00f3 la homofobia cuando era ni\u00f1o e hizo algunos comentarios sobre el Mundial de Qatar.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/manu-rios-cuenta-como-enfrento-homofobia-de-nino-qatar/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "El actor llamo \"neandertales\" a quienes lo insultaban cuando era ni\u00f1o. \ud83d\ude12 #Elite6 \nhttps://t.co/NdK2162H6k", "edit_history_tweet_ids": ["1598414687531663362"], "conversation_id": "1598414687531663362", "created_at": "2022-12-01T20:32:13.000Z", "lang": "es", "id": "1598414687531663362"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 63, "tag": "LaMasDraga5"}, {"start": 64, "end": 69, "tag": "LMD5"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7808, "type": "Other", "normalized_text": "La M\u00e1s Draga"}, {"start": 52, "end": 62, "probability": 0.8623, "type": "Other", "normalized_text": "LaMasDraga5"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LMD5"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/bpsJAvWLDL", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1598395021790773258/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bpsJAvWLDL", "media_key": "7_1598394927246966789"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Lo m\u00e1s y lo menos de La M\u00e1s Draga, la semifinal. \ud83d\udc85 #LaMasDraga5 #LMD5 https://t.co/bpsJAvWLDL", "edit_history_tweet_ids": ["1598395021790773258"], "conversation_id": "1598395021790773258", "created_at": "2022-12-01T19:14:04.000Z", "lang": "es", "id": "1598395021790773258"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 115, "tag": "DiaMundialDelSida"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 114, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialDelSida"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/rHSfaD85bL", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/dia-mundial-del-sida-vih-historia-fecha-proposito-y-origen/", "display_url": "homosensual.com/sexualidad/vih\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598380670723756043/OPkS9_Cj?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598380670723756043/OPkS9_Cj?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "D\u00eda Mundial del Sida: Historia, fecha, prop\u00f3sito y origen", "description": "Te contamos cu\u00e1l es la historia, el origen, el prop\u00f3sito y la importancia para la poblaci\u00f3n con VIH del D\u00eda Mundial del Sida (1 de diciembre).", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/sexualidad/vih/dia-mundial-del-sida-vih-historia-fecha-proposito-y-origen/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Hoy es el d\u00eda mundial de respuesta al sida y esto es lo que tienes que saber sobre esta fecha. \ud83e\udd0d #DiaMundialDelSida https://t.co/rHSfaD85bL", "edit_history_tweet_ids": ["1598380627811831828"], "conversation_id": "1598380627811831828", "created_at": "2022-12-01T18:16:52.000Z", "lang": "es", "id": "1598380627811831828"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Dragas esta es su oportunidad de brillar m\u00e1s que el sol! Llenen el formulario, \u00faltimo d\u00eda. \ud83d\udc85 https://t.co/JF5Wyz86ea", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.3981, "type": "Other", "normalized_text": "Dragas"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/JF5Wyz86ea", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/drag/youtube-lanza-primera-edicion-de-academia-drag/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598364066933837827/wdcXu2MG?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598364066933837827/wdcXu2MG?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "YouTube lanza primera edici\u00f3n de Academia Drag", "description": "Academia Drag, iniciativa lanzada por YouTube, busca que drags queens graduadas se conviertan en las pr\u00f3ximas grandes creadoras de contenido.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/drag/youtube-lanza-primera-edicion-de-academia-drag/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1598364066329886722"], "conversation_id": "1598364066329886722", "created_at": "2022-12-01T17:11:04.000Z", "lang": "es", "id": "1598364066329886722"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 189, "end": 207, "tag": "DiaMundialDelSida"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialDelSida"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/YRyeykr1B2", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1598344551088922624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YRyeykr1B2", "media_key": "3_1598344536014684161"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Empieza diciembre y nos recuerda que hay mucho por exigirle al sistema de salud y mucho por agradecer a quienes han luchado para eliminar el estigma y la discriminaci\u00f3n alrededor del sida. #DiaMundialDelSida \u2764\ufe0f https://t.co/YRyeykr1B2", "edit_history_tweet_ids": ["1598344551088922624"], "conversation_id": "1598344551088922624", "created_at": "2022-12-01T15:53:31.000Z", "lang": "es", "id": "1598344551088922624"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "860616643", "text": "Estos famosos recibieron amenazas, insultos e incluso cartas ofensivas por sus personajes. \ud83d\ude21 https://t.co/R1WbjrHwMk", "edit_history_tweet_ids": ["1598145137963851777"], "conversation_id": "1598145137963851777", "created_at": "2022-12-01T02:41:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/R1WbjrHwMk", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosos-que-enfrentaron-homofobia-despues-de-interpretar-personaje-gay/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "title": "Famosos que enfrentaron homofobia despu\u00e9s de interpretar personaje gay", "description": "Te decimos qu\u00e9 actores famosos enfrentaron homofobia despu\u00e9s de interpretar a personaje gay en pel\u00edculas, series y telenovelas.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/famosos-que-enfrentaron-homofobia-despues-de-interpretar-personaje-gay/"}]}, "lang": "es", "id": "1598145137963851777"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.5839, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/antC6tfz7q", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1598100059744538624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/antC6tfz7q", "media_key": "3_1598100055017328641"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PrideConMX", "id": "3215306890"}]}, "author_id": "860616643", "text": "RT @PrideConMX: Nos vemos ma\u00f1ana. \ud83d\udd6f\ud83d\udd6f #DiaMundialdelSIDA https://t.co/antC6tfz7q", "edit_history_tweet_ids": ["1598116084334616576"], "conversation_id": "1598116084334616576", "created_at": "2022-12-01T00:45:40.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1598100059744538624"}], "id": "1598116084334616576"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Amiga lencha \u00a1Prende la televisi\u00f3n porque se va a armar el marat\u00f3n! \ud83c\udf7f https://t.co/NkPACEZpm6", "edit_history_tweet_ids": ["1598099830215409664"], "conversation_id": "1598099830215409664", "created_at": "2022-11-30T23:41:05.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/NkPACEZpm6", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-lesbicas-famosas-mas-vistas-y-exitosas-de-todos-los-tiempos/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598099835869356032/-tK2dJKd?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598099835869356032/-tK2dJKd?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Series l\u00e9sbicas famosas m\u00e1s vistas y exitosas de todos los tiempos", "description": "Si est\u00e1s por empezar tu videoteca s\u00e1fica, te decimos cu\u00e1les son las series l\u00e9sbicas m\u00e1s vistas, famosas y exitosas.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/series/series-lesbicas-famosas-mas-vistas-y-exitosas-de-todos-los-tiempos/"}]}, "lang": "es", "id": "1598099830215409664"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "En Yucatan Julissa fue separada de su beb\u00e9 reci\u00e9n nacida y le condicionaron la custodia de su hijo de 6 a\u00f1os de edad, esto por identificarse como mujer lesbiana. Firma esta petici\u00f3n para exigir justicia. \ud83d\ude4f Petici\u00f3n impulsada por @RedMadresLesbMX @AllOut  https://t.co/0r8BCcHTRJ", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.5377, "type": "Place", "normalized_text": "Yucatan Julissa"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/0r8BCcHTRJ", "expanded_url": "http://a.allout.org/s/OJAga/", "display_url": "a.allout.org/s/OJAga/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600650428756131841/u3oBeiSR?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 1200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600650428756131841/u3oBeiSR?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gobierno de Yucat\u00e1n: \u00a1Devu\u00e9lvele sus hijos a Julissa!", "description": "En un acto de lesbofobia, el Gobierno de Yucat\u00e1n roba beb\u00e9 reci\u00e9n nacida y un ni\u00f1o a madre lesbiana.", "unwound_url": "https://action.allout.org/es/m/1af9d2a0/?utm_campaign=mgp-1af9d2a0&utm_source=whatsapp&utm_medium=social_share"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 245, "username": "RedMadresLesbMX", "id": "749337847719530497"}, {"start": 246, "end": 253, "username": "AllOut", "id": "194307466"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1598086736852430849"], "conversation_id": "1598086736852430849", "created_at": "2022-11-30T22:49:03.000Z", "lang": "es", "id": "1598086736852430849"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "\u00a1Qu\u00e9 bonito! No olvidemos que las frozen son lesbianas. \ud83e\udd79 \u2744\ufe0f\nhttps://t.co/zJcQ6KuyMF", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "frozen"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zJcQ6KuyMF", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/drag/ninos-confunden-a-drag-monika-braka-con-elsa-de-frozen/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598079723460255744/M-2NOFLB?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598079723460255744/M-2NOFLB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Ni\u00f1os confunden a drag con Elsa de Frozen", "description": "Esta es la historia de c\u00f3mo la drag M\u00f3nika Braka fue confundida con Elsa de la pel\u00edcula Frozen, esto sucedi\u00f3 en el estado de Yucat\u00e1n.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/drag/ninos-confunden-a-drag-monika-braka-con-elsa-de-frozen/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1598079719119138817"], "conversation_id": "1598079719119138817", "created_at": "2022-11-30T22:21:10.000Z", "lang": "es", "id": "1598079719119138817"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 89, "end": 106, "tag": "wednesdaynetflix"}, {"start": 107, "end": 122, "tag": "Merlinanetflix"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6953, "type": "Person", "normalized_text": "Malcolm"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "wednesdaynetflix"}, {"start": 108, "end": 121, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "Merlinanetflix"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/boFN0kjQhd", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/historia-de-amor-de-actor-hunter-doohan-y-fielder-jewett-su-esposo/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598050024960757785/9yC93Vnt?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598050024960757785/9yC93Vnt?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Historia de amor de Hunter Doohan y Fielder Jewett, su esposo", "description": "Te compartimos algunos detalles de la historia de amor del actor gay Hunter Doohan (Tyler en Merlina) y el productor Fielder Jewett.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/celebridades/historia-de-amor-de-actor-hunter-doohan-y-fielder-jewett-su-esposo/"}]}, "author_id": "860616643", "text": "Su boda fue oficiada por uno de los actores m\u00e1s importantes de Malcolm el de en medio. \ud83e\udd79 #wednesdaynetflix #Merlinanetflix \n\nhttps://t.co/boFN0kjQhd", "edit_history_tweet_ids": ["1598050024369360923"], "conversation_id": "1598050024369360923", "created_at": "2022-11-30T20:23:10.000Z", "lang": "es", "id": "1598050024369360923"}], "includes": {"users": [{"id": "860616643", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "SoyHomosensual"}, {"id": "339429138", "name": "ipnay74", "username": "puerto74"}], "tweets": [{"source": "Twitter Web App", "author_id": "339429138", "text": "@SoyHomosensual Jajajajajajaj me sal\u00ed de una reuni\u00f3n familiar para ir al estreno. Solo, no ten\u00eda pareja a\u00fan y adem\u00e1s, quer\u00eda disfrutarla en soledad. Me re\u00ed, llor\u00e9 y me emocion\u00e9. Es una cinta que me encanta!", "edit_history_tweet_ids": ["1601288328376385536"], "conversation_id": "1601285552975728640", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-09T18:51:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1601285552975728640"}], "id": "1601288328376385536"}, {"source": "Twitter for Android", "author_id": "35920446", "text": "@Nathalie_AF recuerdas cuando fuimos a verla y mis pap\u00e1s nos estaban interrogando en la camioneta jajajaja https://t.co/676h3i4Vex", "edit_history_tweet_ids": ["1601285058928967681"], "conversation_id": "1601285058928967681", "in_reply_to_user_id": "103910514", "created_at": "2022-12-09T18:38:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/676h3i4Vex", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1601284252154621952", "display_url": "twitter.com/SoyHomosensual\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nathalie_AF", "id": "103910514"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1601284252154621952"}], "id": "1601285058928967681"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "3215306890", "text": "Fortaleciendo los canales de comunicaci\u00f3n con las Marchas del Orgullo LGBT+ del pa\u00eds. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f https://t.co/EtraN2I2JA", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.5715, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/EtraN2I2JA", "expanded_url": "https://twitter.com/AltavozLgbt/status/1601041427064295425", "display_url": "twitter.com/AltavozLgbt/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1601053810612264960"], "conversation_id": "1601053810612264960", "created_at": "2022-12-09T03:19:09.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1601041427064295425"}], "id": "1601053810612264960"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Mamma M\u00eda!:\nAunque es un cl\u00e1sico para la comunidad LGBT+ (especialmente para los chicos gay), Mamma M\u00eda! es una de las pel\u00edculas que llegaron a HBO hasta mayo de 2022. Ver a Cher siendo fabulosa siempre ser\u00e1 a total yes. \ud83c\udf7f https://t.co/P1mLRsSj3Q", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Mamma M\u00eda"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.5799, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Mamma M\u00eda!"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.8292, "type": "Organization", "normalized_text": "HBO"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.6738, "type": "Person", "normalized_text": "Cher"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/P1mLRsSj3Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985850023583749/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P1mLRsSj3Q", "media_key": "16_1600985842981507072"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985850023583749"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:49:06.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985837269053446"}], "id": "1600985850023583749"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Steven Universe: The Movie.\nSe sabe que Steven Universe es uno de los contenidos a los que m\u00e1s cari\u00f1o tiene el p\u00fablico LGBT+. Por ello, cuando se anunci\u00f3 la realizaci\u00f3n de una pel\u00edcula las y los fans recibieron la noticia de una manera m\u00e1s que calurosa. \ud83c\udf7f https://t.co/gKK30w3rKm", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}, {"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8083, "type": "Other", "normalized_text": "The Movie"}, {"start": 40, "end": 54, "probability": 0.8947, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5973, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/gKK30w3rKm", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985837269053446/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gKK30w3rKm", "media_key": "16_1600985829253545984"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985837269053446"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:49:03.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985824899698688"}], "id": "1600985837269053446"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "And Just Like That: The Documentary.\nEn 2021 el reboot de Sex And The City destac\u00f3 a Che (personaje NB a cargo de Sara Ram\u00edrez). Para 2022, el equipo de producci\u00f3n quiso mostrar el proceso detr\u00e1s de la planeaci\u00f3n y el rodaje de esta serie. \ud83c\udf7f https://t.co/MqSEn39Dep", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "And"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5563, "type": "Other", "normalized_text": "Documentary"}, {"start": 58, "end": 73, "probability": 0.9557, "type": "Other", "normalized_text": "Sex And The City"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Che"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8725, "type": "Person", "normalized_text": "Sara Ram\u00edrez"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/MqSEn39Dep", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985824899698688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MqSEn39Dep", "media_key": "16_1600985817685655553"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985824899698688"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:49:00.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985814342987781"}], "id": "1600985824899698688"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Sexo, pudor y l\u00e1grimas 2:\nOtra de las pel\u00edculas con personajes LGBT+ que se sumaron al cat\u00e1logo de HBO Max en 2022 es Sexo, pudor y l\u00e1grimas 2. Como parte del elenco de esta entrega se encuentran las actrices @vico_volkov  y @Naian_GN  . \ud83c\udf7f", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5922, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "HBO Max"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "Sexo"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 221, "username": "vico_volkov", "id": "17881665"}, {"start": 225, "end": 234, "username": "Naian_GN", "id": "872344220"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985814342987781"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:48:57.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985810882691073"}], "id": "1600985814342987781"}, {"source": "Twitter Web App", "author_id": "860616643", "text": "Muxes:\nEste documental nos da un retrato de la comunidad muxe que existe en la regi\u00f3n de Oaxaca. En ella podemos conocer la historia de Kristal Aquino y de otras personas que son pertenecientes a este grupo que se identifica como el tercer g\u00e9nero. \ud83c\udf7f https://t.co/RD60gWkcYY", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.8753, "type": "Person", "normalized_text": "Kristal Aquino"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/RD60gWkcYY", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=11&v=rFC9P9Sk0eM&feature=emb_title", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985814531731458/x-sX-wmM?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985814531731458/x-sX-wmM?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Muxes | Tr\u00e1iler oficial | HBO Max", "description": "En la regi\u00f3n zapoteca del Istmo de Tehuantepec se estima la presencia de tres mil muxes. Si quieres conocer a esta antigua comunidad oaxaque\u00f1a, no te pierdas...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=11&v=rFC9P9Sk0eM&feature=emb_title"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600985810882691073"], "conversation_id": "1600985807200088068", "in_reply_to_user_id": "860616643", "created_at": "2022-12-08T22:48:56.000Z", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1600985807200088068"}], "id": "1600985810882691073"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 167, "tag": "HBO"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 120, "probability": 0.5894, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.4531, "type": "Other", "normalized_text": "HBO \n\nLee"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/RddieC3715", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/mira-todas-las-peliculas-lgbt-disponibles-en-hbo-max/", "display_url": "homosensual.com/entretenimient\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985812027715584/uZsMExm8?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600985812027715584/uZsMExm8?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Todas las pel\u00edculas LGBT+ disponibles en HBO Max", "description": "Si acabas de suscribirte a HBO Max y est\u00e1s buscando nuevo contenido, te compartimos los t\u00edtulos de pel\u00edculas LGBT+ que puedes ver en 2022.", "unwound_url": "https://www.homosensual.com/entretenimiento/cine/mira-todas-las-peliculas-lgbt-disponibles-en-hbo-max/"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/RGftjqHHEz", "expanded_url": "https://twitter.com/SoyHomosensual/status/1600985807200088068/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGftjqHHEz", "media_key": "16_1600985800249937922"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 33, "username": "HBOMaxLA", "id": "1267892960076718088"}]}, "author_id": "860616643", "text": "\u00bfYa no sabes qu\u00e9 ver en @HBOMaxLA ? \ud83e\udd14 No te preocupes, te dejamos este hilo con varias recomendaciones de pel\u00edculas LGBT+ que puedes encontrar en la plataforma. \ud83c\udf7f #HBO \n\nLee la nota completa aqu\u00ed: https://t.co/RddieC3715 https://t.co/RGftjqHHEz", "edit_history_tweet_ids": ["1600985807200088068"], "conversation_id": "1600985807200088068", "created_at": "2022-12-08T22:48:55.000Z", "lang": "es", "id": "1600985807200088068"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "3215306890", "text": "El equipo de @PrideConMX sede Monterrey anunciamos la Primera Feria del Empleo LGBT+ de Pride Connection M\u00e9xico en Monterrey. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\n\nPrep\u00e1rense empresas con presencia en el norte \ud83e\udd20, porque vamos a \"echar toda la carne al asador\". \n\nAbril 2023. \u23f2 https://t.co/WeMILEpU3Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.6, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3662, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "Pride"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7011, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.8335, "type": "Place", "normalized_text": "Monterrey"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/WeMILEpU3Z", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1600753525155594240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WeMILEpU3Z", "media_key": "3_1600753521082748928"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "PrideConMX", "id": "3215306890"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1600753525155594240"], "conversation_id": "1600753525155594240", "created_at": "2022-12-08T07:25:55.000Z", "lang": "es", "id": "1600753525155594240"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 255, "tag": "orgullolaboral"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.6125, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.5157, "type": "Other", "normalized_text": "2022"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/vjRAKdipC8", "expanded_url": "https://youtu.be/lgqHBpWUU-A", "display_url": "youtu.be/lgqHBpWUU-A", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600188871702085649/ksrYVJXa?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1600188871702085649/ksrYVJXa?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Pl\u00e1tica: La importancia de un espacio seguro para personas LGBT+ | Summit 2022", "description": "Pride Connection, un grupo de empresas incluyentes que se re\u00fanen para compartir, fortalecer y fomentar mejores pr\u00e1cticas enfocadas en: - Crear un ambiente la...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=lgqHBpWUU-A&feature=youtu.be"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/JXQqafwnDb", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1600188869709791242/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JXQqafwnDb", "media_key": "7_1600188785785987072"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "dellobotransftm", "id": "376626419"}]}, "author_id": "3215306890", "text": ".@dellobotransftm nuestro Proyect Manager nos habl\u00f3 sobre la importancia de los espacios seguros para las personas LGBT+ en el \u00e1mbito laboral, esto como parte de nuestro Summit 2022. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\n\nPl\u00e1tica completa: https://t.co/vjRAKdipC8  \n\n#orgullolaboral https://t.co/JXQqafwnDb", "edit_history_tweet_ids": ["1600188869709791242"], "conversation_id": "1600188869709791242", "created_at": "2022-12-06T18:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1600188869709791242"}, {"source": "Twitter Web App", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 140, "tag": "TomOfFinland"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.8949, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.8682, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.5309, "type": "Place", "normalized_text": "America"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.6409, "type": "Person", "normalized_text": "TomOfFinland"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Q40CWrKljy", "expanded_url": "https://bit.ly/ToFinHomosensual", "display_url": "bit.ly/ToFinHomosensu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598837073112633345/CQCzpGE9?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 500}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1598837073112633345/CQCzpGE9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Tom of Finland: between fetish and Gay vindication - Tom of Finland Foundation", "description": "og:image", "unwound_url": "https://www.tomoffinland.org/tom-of-finland-between-fetish-and-gay-vindication/"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Ra1PasmVM8", "expanded_url": "https://twitter.com/TomsFoundation/status/1598837069849456641/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ra1PasmVM8", "media_key": "3_1598836934037499904"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 88, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "65148550", "text": "The most-visited Spanish-language LGBT site in Mexico and Latin America, @SoyHomosensual takes a look at the art and impact of #TomOfFinland. \n\nSEE MORE: https://t.co/Q40CWrKljy https://t.co/Ra1PasmVM8", "edit_history_tweet_ids": ["1598837069849456641"], "conversation_id": "1598837069849456641", "created_at": "2022-12-03T00:30:37.000Z", "lang": "en", "id": "1598837069849456641"}, {"source": "Twitter for iPhone", "author_id": "3215306890", "text": "Hoy participamos como comitiva aliada en el Recorrido por la Visibilidad de las Personas con Discapacidad. \ud83d\udc9b Por una inclusi\u00f3n interseccional. \ud83d\udcaa @movimientoPcD https://t.co/qYpg9qhL0J", "edit_history_tweet_ids": ["1599155324644397057"], "conversation_id": "1599155324644397057", "created_at": "2022-12-03T21:35:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/qYpg9qhL0J", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1599155324644397057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYpg9qhL0J", "media_key": "3_1599155319539728385"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/qYpg9qhL0J", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1599155324644397057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYpg9qhL0J", "media_key": "3_1599155319535435777"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/qYpg9qhL0J", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1599155324644397057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYpg9qhL0J", "media_key": "3_1599155319527161856"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/qYpg9qhL0J", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1599155324644397057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qYpg9qhL0J", "media_key": "3_1599155319527145473"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 159, "username": "movimientoPcD", "id": "1417520448846376963"}]}, "lang": "es", "id": "1599155324644397057"}, {"source": "Twitter for Android", "entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 49, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.669, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/XYWI5WD2CP", "expanded_url": "https://twitter.com/SanChacalitoRey/status/1598525788147548160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XYWI5WD2CP", "media_key": "3_1598525783085142016"}]}, "author_id": "298650296", "text": "Nuestros muertos no se olvidan #DiaMundialdelSIDA https://t.co/XYWI5WD2CP", "edit_history_tweet_ids": ["1598525788147548160"], "conversation_id": "1598525788147548160", "created_at": "2022-12-02T03:53:41.000Z", "lang": "es", "id": "1598525788147548160"}, {"source": "Twitter for iPhone", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 39, "tag": "DiaMundialdelSIDA"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialdelSIDA"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/antC6tfz7q", "expanded_url": "https://twitter.com/PrideConMX/status/1598100059744538624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/antC6tfz7q", "media_key": "3_1598100055017328641"}]}, "author_id": "3215306890", "text": "Nos vemos ma\u00f1ana. \ud83d\udd6f\ud83d\udd6f #DiaMundialdelSIDA https://t.co/antC6tfz7q", "edit_history_tweet_ids": ["1598100059744538624"], "conversation_id": "1598100059744538624", "created_at": "2022-11-30T23:42:00.000Z", "lang": "es", "id": "1598100059744538624"}]}, "meta": {"next_token": "7140dibdnow9c7btw424cezc5ui09nayjbx5qslxvv8z7", "result_count": 100, "newest_id": "1601737805591216128", "oldest_id": "1598050024369360923"}, "neighbors": []}